Tmr唔係8號我切

哈哈哈

樓主好幽默

聽日係8號你全家仆街死

今日7號

創意台

你已經係第128658個人話聽日係8號 比d新意得唔得